### تکنولوژی

میزبانی ابری از جدیدترین فناوری ‌های روز دنیا استفاده می‌کند؛ بنابراین این برنامه به شما امکان می‌دهد تا برنامه‌ های نرم‌افزاری خودتان را مطابق با نیازهایتان و کسب‌ و کارتان تنظیم کنید.

این موضوع ممکن است شامل ارتقا سرورها، استفاده از آخرین نسخه‌های نرم‌افزار و قدرت پردازش رایانه باشد.

  
  

### عملکرد

سایتی که در یک محیط ابری میزبانی می‌شود، عملکرد به ‌مراتب بهتری از میزبانی سایت بر روی سرور های سنتی دارد. اگر به‌ سرعت بارگیری صفحه های وب سایت، تخصیص انعطاف ‌پذیر و فوری منابع، برنامه‌ های بازیابی پس از بروز مشکلات، صرفه‌ جویی در مصرف انرژی، حفظ محیط ‌زیست و سرور با هزینه پایین فکر می¬کنید، [هاست ابری](https://www.iranserver.com/web-hosting/cloud/) گزینه مناسبی برایتان است.

